派錢or唔派錢 that is a question

一係就全世界都派
一係就全世界都唔派
選擇性派根本係on9先會做 知唔知咩叫公平？
個人立場唔應該派 支持攞錢去搞好醫療系統
每個人都有機會受惠

全民加人工

所謂派錢其實同抽獎一樣
宣傳手法
幣少講到明今次係為filecoin做宣傳